坂本真綾ASIA TOUR有香港份！

2018年 初の海外単独ライブ 開催決定！！（10/9更新）

◆坂本真綾 LIVE TOUR 2018 “ALL CLEAR” in Taiwan
2018年3月17日(土) TICC(台北国際会議場)

◆坂本真綾 LIVE TOUR 2018 “ALL CLEAR” in Hong Kong
2018年3月24日(土) 香港Asia World Expo Runway11

＊詳細に関しましては後日発表いたします。

I'm a dreamer ひそむパワー

唱小櫻

新舊ccs主題曲就梗
我想有色彩(臨場回憶起我地班課長一pack pack 課落去果種豪情壯志)

去硬

Wow左

可唔可以叫佢唱物語小忍既歌?

仲有一日知日子

おかえりなさい

指環 唔知有無

發夢

有生之年終於等到真綾黎香港
一定要唱ヘミソフィア

哩首正呀

識野
我依家久唔久都會上B站睇翻個live
屈撚到

最希望聽到これから
當年井口就係電台用呢首歌送畀先行一步嘅松來

香港唔知會喺邊度搞呢？
想飛日本睇
BTW 終於等到呢一日

呢場真係首首都咁鍾意

想聽スピカ

who?

Save

我都想飛日本睇，不過唔知係咪member 先買得